如何理解塔羅

身邊有嘅frd好鍾意玩 成日話好準好準
咁見面前一日個frd就玩左次啦 又真係預測到一個我地見嗰日我會做嘅行為

你會拎部電話出黎

唔係啦

推